屌咪撚再講邊到爆玻璃邊到有人被困邊到棟樓搖

聽日有無八號洗吾洗翻學至得啊？

無人識答？

最緊要既野又無人出聲

吾你老母

唔好址開話題

廢風